依d係咩style？

iamlegend style

Too broke for pants style